有份捐餐劵既入黎睇睇

捐餐劵既本意係好 但都要小心騙徒發國難財

如果你屋企人都有買餐劵捐 記得share呢個post比佢地睇

屌 一睇就知大陸妹樣 自己道身落去派妹撚過啦

祝佢地男既呃券爛jer
女既呃券爛西

券字都錯

pushhhhhhhhhhhhhhh

推

北姑骨場啲口水雞

邊度？

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

屌你睇個樣都成個mk仔mk妹咁 點信得過

唔係開善堂 唔好亂派野